分手後覺得自己唔想再拍拖

有種真係完結嘅感覺
心如死水 好惆悵
好難受但喊唔出
係咪我已經失望過太多次
好冇感覺好麻木

覺得好難再接受下一個人
好難再有個人咁明我
好難再有人接受我一切
但已經冇可能再一齊返
諗到呢度就好灰
究竟人點解要拍拖？

唉

做咩事分手

有人approach自己都會好怯
可能我仲未放低

人嘅本性 有感覺就自然想追求

明
早幾個月都係咁

利伸專登飛去搵佢復合 成功

完咗一段感情，先會睇得明更多，你先會學識揀個更好既

畀個機會第二個

早幾個月都係咁
我都專登飛去搵佢復合 不過失敗了

當你好用心裁種一段感情，但因為唔夾唔啱咁分手
真係好hurt，因為仲有愛

我上年分果時已經4年

如果戴帽咁分，反而只有恨

我覺得唔會再搵到一個係咁愛佢

我睇到佢同其他女啲對話好曖昧同好似出過街
佢覺得我唔信任佢 就分咗

復合過幾次
上次因爲同一件事嘈交分手
但今次真係唔想再見到佢
拍拖拍到好攰
一齊返都唔會有好結果
只係好掛住佢以前對我嘅好

同感，已經唔想再拍拖 ，好辛苦

u know that feel bro

好驚再重傷多次 同時間唔中都好寂莫
然後就會開始緬懷以前幸福嘅日子

拍咗幾年用「唔夾」做分手藉口真喺on9
仲要同我講其實我地一直都唔夾
講到尾都喺你唔再好似以前咁愛我
淡咗就淡咗

唉
以為可以一世
好愛佢
以掛住佢

好寂寞 但完全唔想同人開展新嘅關係

好同意呢樣野，其實似係見到第二個啱搵出來的藉口吧

都唔係嘅講真，分手因為loop緊一個問題大家好攰
結婚十幾年都可以離婚啦，慶幸大家起碼承認有個問題，分手8個月諗清楚先可以go on

時間耐左你就會想識人

而家分咗5個月，有用識女app 不過為做而做咁
其實仲好掛住佢

好明白你感受

呢樣真

true

一樣 想死

你覺唔覺先
調轉諗，如果係事實，就真係無謂浪費大家青春

同初戀一齊左4年
分左手差唔多成年
開頭好辛苦一直都會係度諗會唔會有機會復合
但而加再諗深一層
假設復合番都唔知用咩心態去面對佢
去到現時為止都怕如果發展一段新感情
都唔知要用咩心態去面對 所以都有唔想拍拖既想法
可能係自己做得唔夠好
亦都怕假設有新感情
同ex一齊所產生既問題會繼續出現
所以不了

覺得其實唔係解決唔到既問題
但要用分手去解決

咁咪唔好拍 決定左就應該開心 諗黎都無謂

分左手已經8個月，但好似唔記得點溝女咁

中間有幾條女試過埋身但唔知點解總係冇辦法順利係埋一齊

諗諗下可能係因為已經習慣左同上一個嘅感覺、相處模式 tone 唔到自己去接受另一段感情

而且冇左果種好恨拍拖嘅意欲，再咁落去我會孤獨終老

感情冇問題不過分隔兩地，無將來而分手

對方冇信心去克服得你有
都係冇用

tune
意慾

明白你， 最近有女埋身佢又鍾意我，
不過自己未ready 就唔好累人

巴打 我個感覺同你好似
我依加覺得拍拖唔知為咩

算鳩撚數啦你
9成9人散/被分手都係講咩唔會/唔想再拍 唔想再受傷 已經睇透 諗通晒
但係過一排時間洗滌完又會繼續重投受海

所以好傷心 個人同死左冇乜分別

沉殿多一排再重新出發啦

仲有無做免費雞

同意
最近見返ex以為開開心心可以傾返計
點知又諗返起佢之前d仆街野
即刻唔撚想再理佢
拍拖要諗要估佢想點 真係煩死

拍拖個陣講過永遠/一世，點解你地要搵第二個

我完全明丫 同過一個女仔一齊 完全覺得係我Mrs Right 無論佢要求點離譜都會去就佢 認定左但最後俾佢飛 雖然已經跨越左但個心好似永遠有個窿 仲要有塊黑色布包住咁唔想俾人進入又唔想有野出去 拍拖為乜？ 不如沉澱一下單身一排先

Sor for 1999

今時今日香港啲女 真係結左婚都放心唔落
自問各方面都好努力 都係養唔熟

放手啦 藉口黎架渣 因為已經比你發現左 所以就用依個理由分手 推個波落你到 搞到係你有錯咁

唉，我明你感受…